康文署 museum trainee 2018

有無巴絲都apply左收到面試通知？
知唔知interview大約係點？

報咗無回音
收到interviw的巴絲係信定email通知

我報電影都無回音

電影無回音+1

幾時收到架

我見香港討論區啲user 4月10已經開始收歷史interview letter

冇回音+1

即係寄信出通知嘅 ？

應該就係寄信啦

其實係咪唔請fg

搭單一問 有無人報埋藝術行政見習員？

有
冇回音

樓主係咪master ?

報左藝術行政同電影 淨係收到信話收到我既申請

幾時收到通知有得in㗎？

信呀

上個星期

但政府d工正常apply得就會比interview你

巴打如果in完可唔可以分享下個形式大約係點 上網好少資料

兩個都有報，
藝術行政有面試但博物館就一直未有面試通知

真係想知點解連interview都無

我都係
已經in完藝術個個 但博物館就無
應該出曬interview